MIT License

Copyright (c) 2020

Por la presente se otorga permiso, sin cargo, a cualquier persona que obtenga una copia
de este software y los archivos de documentación asociados (el "Software"), para tratar
en el Software sin restricción, incluidos, entre otros, los derechos
para usar, copiar, modificar, fusionar, publicar, distribuir, sublicenciar y / o vender
copias del Software y para permitir a las personas a quienes pertenece el Software
amueblado para hacerlo, sujeto a las siguientes condiciones:

El aviso de copyright anterior y este aviso de permiso se incluirán en todos
copias o porciones sustanciales del Software.

EL SOFTWARE SE PROPORCIONA "TAL CUAL", SIN GARANTÍA DE NINGÚN TIPO, EXPRESA O
IMPLÍCITO, INCLUYENDO PERO NO LIMITADO A LAS GARANTÍAS DE COMERCIABILIDAD,
APTITUD PARA UN PROPÓSITO PARTICULAR Y NO INFRACCIÓN. EN NINGÚN CASO EL
LOS AUTORES O LOS TITULARES DE LOS DERECHOS DE AUTOR SERÁN RESPONSABLES POR CUALQUIER RECLAMACIÓN, DAÑO U OTRO
RESPONSABILIDAD, EN CASO DE ACCIÓN DE CONTRATO, TORTURA O DE OTRA MANERA, DERIVADA DE,
FUERA DE O EN CONEXIÓN CON EL SOFTWARE O EL USO U OTRAS OFERTAS EN EL
SOFTWARE.